話說唔再講埋d灰說話打擊士氣

和勇不分,位置不分高低，不分付出幾多，係要團結起來，唔好話勇武帶下個腦或和理非一味做文宣或一味似木頭，可提醒和勇互相，但係士氣好重要，唔好打沉士氣，要有鼓勵性說話激發和勇團結，要團結諗下有咩自己善長位置去做，不完美可接受但可改善！

#光復香港 時代革命
#香港人反抗
#煲底相約